有無人覺得自己唔應該識男/女朋友

又自私 霸道 小氣 粗心 所以唔想害咗人

安份守己做毒撚啦

冇錢 又冇乜上進心 又肥又唔靚仔 無謂害人啦

唔應該識男女朋友咪好小事，我直程覺得自己唔應該識朋友添呀，社交障礙咁款

我 唔想世界上有個咁幸福既人

同類啊

我自己安份守己但引黎狂蜂浪蝶

自我中心、任性、懶、又毒又宅
設身地諗，朋友都唔想做啦更何況拍拖

做朋友可以 情人就唔好喇
個人準備好但係個心根本未準備好愛一個人
費時畀人話我欺騙感情

想留返d錢俾自己

我覺啊
又窮 又樣衰 又毒 著衫冇taste
性格內向 講野1999 又冇腦
又on9 唔成熟
唔好累人地啦 自己摺埋咗自己算啦

你知道自己缺點, 咪改囉,

寧願唔識另一半, 都要KEEP住啲缺點, 唔好咁蠢啦